i7-7700k 1070 520w夠唔夠推

i7-7700k
AsRock Z270 Extreme4
Msi Gtx1070
Sdd x1
HDD x1
240水冷

520w夠唔夠推

牛 Antec 520m

謝各巴

夠有凸

因為cpu 同 display card 都會超 驚唔夠

no

巴打大約幾w先夠

650w

600w

玩oc有650w就穩陣

隨便問埋 ram用2400定3000好

3000mhz cl15

Corsair Vengeance LED CMU16GX4M2C3000C15R DDR4 3000MHz 16GB (2x8GB) Stunning Red LED

呢set係咪CL15？

比隻1500W你好無

就算extreme oc
i7 都上唔到120W 1070亦只係250w左右
520W夠哂

原來7700k oc完上到200W
收返先
我諗650W先穩陣

hcg? 撻撻撻撻撻撻撻撻

最少都650 gold 買EVGA

建議唔好買asrock 垃圾brand 你喺amazon買就買埋evga 1070+隻nzxt x52啦

Asus/msi

520呢隻唔夠
買隻好d既就夠，eg cm v550
呢款要620/640

經過各巴指點 小弟重新執過一條list

CPU: Intel 4C8T Core i7-7700K Kaby Lake (4.2GHz,8M Cache,LGA 1151,14nm,Overclock unlock) CPU BOX

Motherboard: ASUS 華碩 ROG STRIX Z270H-GAMING Z270,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX M/B

Ram: Corsair Vengeance LED CMU16GX4M2C3000C15 DDR4 3000MHz 16GB (2x8GB) Stunning White LED

Power Supply: CORSAIR RM650X CMPSU-RM650X (Full Modular 全模組) 650W 80Plus Gold Cable Management 火牛

Total: $6043

求指點

已有cpu cooler?

已有240水冷

搭單問！ 唔超頻i5-4440，hcg 520m ，換張1070
夠唔夠推？

張1070呢

用緊 MSI 1070 gaming X

宜家I54460用唔曬張1070

癡線……仲用7700k

7700K 有咩問題

7700k $2548
ROG STRIX Z270H-GAMING $1565
Corsair RM650X $940
CMU16GX4M2C3000C15 $990

PSU同RAM都冇問題，但係CPU我推:
1700 $2395
ASUS PRIME X370-PRO $1330
加多少少用敗家之眼又得
ROG CROSSHAIR VI HERO X370 $2180

PassMark - CPU Mark
7700k得12,227
1700有13,813

睇圖好似相差唔多，但係最大問題
Intel自己叫人唔好超7700k

Intel 處理器，是目前最多電腦使用的處理器，當中的最新產品 Intel Core i7 7700K 更是目前消費級 4 核處理器最強大的，不過有消息顯示該處理器有高溫問題，Intel 的回應卻表示，是用戶的問題。
Intel 表示，內部調查後，並沒有發現網上所指出的現象，因此，Intel 並不建議處理器運行官方規定以外的頻率、電壓、或開蓋，因為會影響處理器的穩定性。
最大問題是，Intel 的 K 版處理器，本來的設計，就是讓用戶可以自行超頻，而且 7700K 更是高階版本，叫用戶不要超頻，實在讓人費解。

多謝巴打意見，但係我都係對AMD有啲保留

對AMD有啲保留

似曾相識

不是吧

撞車喇

你自己睇下,依一代amd好抵屌,4c8t好快out,講緊intel都要提早6c12t平民化
btw,我都係7700k+1070,剩oc cpu用緊rm550x無乜問題

隔離post嗰傻仔開post問list 眾巴叫佢出R5 1600 佢一句 我對amd有啲保留就走咗去買粒垃圾i5

仲要係買7600唔係7500

又保留
買7700k 囉咁
唔好比sale 水左買i5 就得啦

樓主如果買7700k記得開蓋換膏 如果唔係夏天可以拎粒cpu煮飯

4C8T vs 8C16T 而家打機我輸你丁屎咁多fps 過多一兩年你full load 我粒amd仲爽玩緊再戰多幾年 利申用緊1700 不過ryzen用電都幾大咬就真 配1070穩陣啲上600/650w 之前用啲虧牛搞到係咁reboot

遲下打算砌部機俾條女,
R5 1600 + 1050 Ti,
係唔係預550w好啲?
同埋巴打們點睇cougar CMX 呢隻牛?

上網爬咗文 1700似乎比較好
另外再執多條list

AMD Ryzen 7 1700 YD1700BBAEBOX 8 Cores/16 Threads, 3.7GHz,20MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler

ASUS 華碩 ROG CROSSHAIR VI HERO X370, DDR4, AM4 Socket, Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C, ATX M/B

Corsair Vengeance LED CMU16GX4M2C3000C15 DDR4 3000MHz 16GB (2x8GB) Stunning White LED

CORSAIR RM750X CMPSU-RM750X (Full Modular 全模組) 750W 80Plus Gold Cable Management 火牛

應該後日去砌

樓主就識諗啦!唔似7k list條懵丙

建議一係neo eco ii,一係rmx

唔玩sli 少少超頻 買Asus B350板就得

疊單問
r5 1600
1070 displaycard
超cpu同唔超cpu都好
550w夠唔夠推

生日禮物, 冇咁多錢呀
唯有neoeco II啦, 自己用緊rmx

應該夠 不過600會穩陣

overclock 600w穩陣？